# Приложение для хранения темпов метронома

## Документация
Описание и схема БД находятся в `docs`

## Старт проекта

Создать `.env` файл с `.env.example` ключами из директории `config` и заполнить их необходимыми значениями.

Установить зависимости:
`poetry install`

Активировать виртуальное окружения:
`poetry shell`

Накатить миграции:
`poetry run python manage.py migrate`

Создать суперпользователя для доступа к админке:
`poetry run python manage.py createsuperuser`

Запуск приложения:
`poetry run python manage.py runserver`

## Запуск тестов
`poetry run pytest`

## Панель администратора
`http://localhost:8000/admin/`